[非腳膠]求腳底/大小腿按摩介紹

人老了打幾場籃球比賽成隻腳頹撚左又硬又攰
好想去按摩鬆下隻腳
求介紹

利申非基非腳膠真心想鬆腳 未去過正骨場

成日覺得自己來會就住就住
唔夠人地摙得咁到位

邊區呀

個fd去開呢間，咁啱睇到佢有呢個優惠，星期六睇完去試吓先

有去開?等包膠

冇咩所謂啦
好就得